逃犯條例一旦通過，老衲將會全面展開反共復明或者反共復宋既行動

老衲-幾時去煤山吊頸？

你老母俾狗屌嗰日

老鯨認同

老破支持

G持衲dee

如果老衲肯找數
我支持老衲做埋香港總統添呀

等睇走數

光復大宋之後，老衲只會擔當宰相，光復大明之後，老衲只會擔當內閣首輔

老流認同

點解要等逃犯條例過咗先做？老衲係心繫大宋就依家做啦

高築牆，廣積糧，緩稱王

how about 唐

唐非漢族

老衲係道衍姚廣孝？？？？

秦檜??
嚴嵩???

老南認同

張居正

衲dee不如建設大東亞共榮圈

年號會用崇禎定靖康？

用惠康

禮賓府

共濟會表示支持